招Sp

ok?

推

連仔五巧ban我牙 我唔想自己溫書咋

ok

笑死 樓主好波

Hi呀華！！

我先係呀華

你話係就係呀 咪呃鳩我啦

我係阿燊

陳仕燊？

hi